不得不承認 反的士佬個班都係ON99

無錢搭Uber 咁低賤搭的士係咁撚樣嫁啦
係唔過海呀 咁點?
係會屌你呀 咁點?

屌完你咪又係搭

以為你講陳偉霆

傻撚左呀？